我屌你老母 日日都有人死架啦 你地洗咩撚野版

邊撚個學生妹死

關你地撚事咩

又唔係你地屋企人

洗撚鳩晒連登版

你班垃圾港豬

可唔可以咪咁無聊

人都死撚左啦

講講講